休息返兩日 星期一再三罷

星期四同五和你塞成效但左好多
依家回一回氣 星期一又黎料

三罷一定要無限繼續，記住經濟係香港大春袋!

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
等佢地吹雞集合
休息撚同藍絲串通

其實上星期實際三罷/被三罷既市民都唔知有無香港人口1%

所謂針唔拮到肉唔知痛，政府當然唔回應訴求啦

下星期加重力度吹大雞罷佢老母!